<警民關係呀> 1823舉報+查詢進度

警察們咁盡責 作為市民當然都應該多多合作
任何罪行都應該舉報
為左知道有無改善，記住要求跟進
相信盡責既警察OT到世界末日都會完成責任

例如違泊啦，懷疑非法街站啦，兇神惡剎大叔啦，諸如此類你懂的

關於 Tell me@1823
由香港特別行政區政府效率促進辦公室管理的 1823，為市民解答有關 22 個參與部門的服務查詢，並接收市民對政府決策局或部門的投訴。我們現在推出 iOS 及 Android 手機應用程式《Tell me@1823》，讓你可簡單快捷地透過 Wi-Fi 或手機網絡聯絡 1823。

App下載

/
你可能會於不同時間及為個別原因，自願地透過此程式提供個人資料。此等個人資料可能包括姓名、電話號碼或電郵地址(為了有效地處理你的個案，所有你和本中心職員之間的談話內容，無論是你的來電或我們的回覆電話，都可能會被錄音)。政府會告知你如何要求查閱或改正所提供的個人資料。
/

舉報非緊急罪案請用1823app
切勿濫用999緊急求助服務

警民合作接龍

ＳＴＡＲＴ！！！

噪音
違泊
黑社會聚會
ＭＫ打交
聚賭
吸毒

推

大家順手幫幫屯門 舉報屯門公園

地盤排污
地盤過左7點落石屎

大媽唱歌（唔知依家仲有冇）記住要逐個大媽投訴呀

警車泊雙黃線

Push

「我的聯絡資料」係可以唔填？
填定唔填比較好？方便跟進班狗？

梗係要填啦 不過作為良好市民, 經常都要舉報罪案, 有多一個email address 都係好合理

點解要搞埋1823？
明明有得網上報警

報非法街站唔建議, 因為一般阻街問題佢地會推比食環狗做

集思廣益睇下除左違泊仲有咩可以報

網上報警佢地可以當睇唔到, 或者話無證據顯示有問題而唔開file, 好似之前賣黃牛咁, 唔會做嘢

但報1823 就一定會開file 佢地點都要覆

蝗蟲非法行乞？

旺角小巴違泊？

停車無熄匙？

支持警方執法，積極參與超合作運動

做個好市民

警察叔叔

1823 唔夠直接打去警局/交通部咁快手
1823 呢個部門淨係為其中22/23 個部門做野，而警局唔係其中一個，即係話，你用1823 電話/app 基本上等於叫1823 幫你寫同forward email ,1823 係唔會幫你追警局做野

你唔知警局交通部電話呢d 打去問1823 就okay
但有案要報同追呀sir 做野都係直接打去好

但係依家去到警局佢都會耍走你 1823既佢要開file跟進
而且唔建議打999係怕阻到緊急求助

無錯, 太平時期梗係直接打警署電話快, 但而家就係要有record, 做唔切 / 唔做嘅, 你要投訴嘅都走唔甩

我係好市民

冇野講呀 講你老母

想問下，
舉報完會唔會搵你落下口供𠴱啲？

開多幾個email玩